如果個波省到球證出左界

假設主隊進攻架 個波省到球證之後出左界
個界外球應該判比主隊定客隊

主隊攻緊 緊係比反主隊
主隊最後觸球 緊係比客隊

球證要負責開返個界外球

球證死物 睇番邊個最後觸球

當主隊踢左出去，客開界外球

開比第二球證

球證要負責直到主隊/客隊迫甩為止

公證球

同省到角球旗出界一樣？

留意翻
蓄意騷擾球證有機會食牌

呃負皮

中圈拋波睇下邊個頂到

睇錯省到球證出左界

李健和

我都係 諗緊做球證都要咁慘比人省出界

球證掉返個波俾主隊

Jump Ball

關我撚事呀

球證最後觸球
球證開界外球
比賽繼續

睇下個球證係邊隊

球証行番入場

咁球證應該開界外球比邊隊

比紅牌啦 咁撚用力

熱狗咪可以係咁省甸恩

球證：屌你老母邊個省我